又有黃店支持示威者 一定要罰佢！

地址呢lmao😂

自己賣廣告?

Where ?

觀塘開源道46-48號威利廣場地下2-3號舖

講漏左 開源道威利廣場附近 大家快啲去懲罰佢哋

屌 一睇就知自己賣自己廣告啦